最近買咩都反手，大家睇路

2x1
馬賽-0.5/-1 @1.91
阿仙奴 0 @1.77

阿記難d喎

主場，前幾場主場都贏
平手盤仲要